止蝕撚夠鐘入場

十月尾最低點止蝕之後，觀察咗幾日，終於發現牛市重臨

全都是泡沫

Nio幾時爆明明連登仔話係下個瑞幸

連登仔破處先定nio破產先